100k 新牌二手車有咩好介紹？

最盡100k

我自己想is250或者mark x

AE110

Morning

Is250 or BMW323

mazda rx8

fit

Mazda 3s?

樓主其實有咩要求

100k 應該買到10架110

主要想日本車

個款型少少唔要斬尾

日本車黎黎來來咪又係雙田同mazda
樓主可以諗下二代madza 3

唔係好鐘意個尾燈
但個籠好似幾靚

想問下is250 後座係咪逼到仆街

多數車屋企人多 計埋自己4個人 希望唔會太逼

後座170坐都辛苦

GS300。

Chaser

坐得舒服，Camry 算啦

搭單問, 呢個價vw 好唔好

其實323 320有咩唔同

好似直6同直4？
但肯定既係330係直6
利申：講緊06-10年款 有錯請糾正

slk喇，單門，開篷，benz小野整，車細泊位又方便，油錢又平，買個時幾蚊車，渣1年賣個時又幾蚊車

保險又平，p牌25歲up都係7xxx

100k Golf 七代都買到

直4毛病多過直六 好多意想唔到既問題會出現

例如呢

問左保險先啦

4人喎